其實有冇人屌過王丹掉低六四手足走咗去台灣

想知

點解唔救走李旺陽？

劉賢斌坐左咁多年監

藍絲咪會

王丹坐咗監喎

點解可以喺台灣生活？ 點解唔返去中國？

天安門母親冇俾人監控？

佢好似比人拒絕入境

黃雀行動是否多餘？

第一個一定屌柴玲

王丹付出過 你地有？

付出過但係改變咗啲咩？

所以我好支持比付出過嘅手足走先 唔係freerider 同班藍絲

當年89唔走果d去曬邊？

李旺陽去咗邊？

過左台灣咁多年，除左擦民進黨鞋仲做左d咩？

台灣正式展開「香港人道援助關懷行動專案」

台北市大安區信義路三段147巷17弄2號3樓。
諮詢專線：2700-3199，2397-1088。
該地址其實就是台灣民主基金會現址

台北市電話
2700 3199

例如要從從香港打電話回台灣，如下：. 001(國際冠碼)+886(國碼)+2(區碼如台北)+XXXXXXXX(受話號碼)

王丹坐到有病 才能離開

yup
我吖爸藍，佢係咁諗